好多老野搏懵 想唔排隊優先投票

禮貌地說，我都等咗好耐，趕住睇醫生都要排。

【投完票，你可以做乜？】